---
title: Validatie
date: 2018-02-14
---

### Woensdag studiodag

Vandaag hebben we de plan van aanpak afgemaakt en een kleine planning 
gemaakt voor deze week. Dze zouden wij vanmiddag laten valideren. Helaas 
ben ik ziek naar huis gegaan. Maar de validatie is doorgegaan. Ik heb door 
gekregen van de rest dat we de plan van aanpak en de planning iets 
uitgebreider moesten maken. Daar gaan wij maandag dus voor zorgen gezamelijk.